====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , il semble encore plus difficile qu ' autrefois de s ' appuyer sur des projections à plus de vingt ans pour visualiser le développement du territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

